---
layout: "image"
title: "Stapler02.jpg"
date: "2009-02-05T21:22:19"
picture: "Stapler02.jpg"
weight: "1"
konstrukteure: 
- "Harald Steinhaus"
fotografen:
- "Harald Steinhaus"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Harald"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/17317
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "17317"
_4images_cat_id: "1558"
_4images_user_id: "4"
_4images_image_date: "2009-02-05T21:22:19"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=17317 -->
Die Vorderseite des Teleskopschubs. Der Motor treibt über die Schnecken den mittleren Rahmen an. Dieser strafft die Ketten (die mit einer Seite am äußeren Rahmen fest sind) und zieht damit den inneren Rahmen auf den Zahnstangen nach oben.